到底新年可否扑嘢？

其實年初一可唔可以扑嘢？
有無傳統規矩話唔比？
想執濟新春炮

祝大家新年快樂

唔可以
至少要等到清明先得

扑前扑後都唔好沖涼

食菜啦，成日諗淫野

好似話一扑就要扑到 十五

新年快樂

賀歲Q

個閪臭到年初四 新年快樂

條撚臭到十五 新年快樂

巴打都執濟啦 新年快樂

推